吊幻星本田仁美(牙包)表面上可愛原來成日杜痛柯爛屎的

55:15 畀牙F踢爆咗hi醬成日肚子痛
一諗起佢柯屎柯到塊包包面紅哂一邊用把得意聲呻吟, 下面就柯到打仗咁, 啲爛屎碎痴哂喺patpat到未抹得哂就趕住出返來做綜藝, 你仲搣得佢塊面落?

有咩問題
咁你都係搣佢塊面姐，又唔係搣佢屎忽

講真後入個陣聞到浸輕微屎味令人感覺原始 令性愛過程錦上添花

對唔住Lo 果時太用力開發左佢果到(太露骨唔講) 跟著搞成咁

樓主再黑牙包就絕交

點睇都睇唔到佢有咩後入價值

ONS過一次就當我地有交情?

唔知點解覺得佢忍屎個樣應該會幾可愛

你係咁求禾做你sp ==

諗起佢白滑小屁屁冇咩緩衝力比我撞到紅鬼哂幾過癮

hehhhhh

講到自己抽插幅度好大咁

直覺同我講牙包d排泄物應該幾香..

係咪想試下

好撚gay

牙包平時做節目成日無端端一副嚴肅沉思樣, 而家諗返起應該係忍緊去到屎眼口嘅爛水屎

點先可以同lauGons

個晚飲醉咗 一訓醒就見到自己中指同食指夾住咗支牙簽

屌巴打識貨 未玩過屎屎尿尿不如話自己係處男